[針拮麻包袋] 原來查飛狗係真 狗 黎！

資料顯示，顧客服務及收益保護隊（內部簡稱CSRPU）於2019年1月1日成立，隸屬於港鐵收益事務部，主要負責打擊逃票及濫用乘車優惠、事故處理、人群管制、鐵路處所內的公眾活動及協助身體不適的乘客等等。

CSRPU共設有10個小隊，每隊由1個隊長和3至4個隊員組成，部份成員為現任輔警。他們均穿著與現時港鐵車務員工標準黃色制服，亦會因行動需要，派出便裝人員配合行動。

查完飛收工happy下

推
從今以後
查飛狗當真狗

負皮果個解釋下

醬油？

推

大家要尊重查飛sir既辛勞

個個出po都無來源

党鉄前線仲黃唔黃

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

制服好黃

政府用納稅人錢幫黨鐵打工？

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

吹咩

係輔警咁仆街

講個笑話你聽
黨鐵剪線職員好黃

輔你老母
輔狗唔係狗
輔狗先係郁手最多果個

好似話打空氣針會即刻仆街冚家剷唔知係咪咁呢